求non-apple手機推介

我係無知既港女 咁多年都盲目用iPhone
好想問下家有冇non apple手機推介？

背景：
我男朋友係隻IT狗 佢想換電話好耐 而加用緊LG
佢話iOS好多野唔可以好似Android咁customise
之前佢研究完一輪 覺得小米九性價比好高
但我說服左佢唔好用大陸機 應間監控埋我點算
然後佢最近因爲一啲小意外 支出大左 要暫緩買電話
我想送部電話俾佢 budget ~5000
佢想要NFC同埋好啲既相機鏡頭
求推介

用Android=容易受監控

多口講, 你男朋友對 安全度同穩定性 觸覺 唔係好夠.

反送中佢醒覺咗好多(好似係）
一開始同我一齊果陣佢話佢政治冷感
努力調教緊

Thanks bro! 就咁睇價錢好唔錯

呢個時勢唔買iphone 都係on9

通過女仔都會想佢個男朋友用android,因為方便安裝監控app,隨時睇到男朋友喺邊

電話只信apple

只要用find my iPhone apps就知佢地係邊啦
邊洗裝呢度裝果度

Iphone is the best

samsung a60

Sony
利申sony打手

google map咪有位置分享呢個功能，iphone android都用得

IT狗用小米

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

ONE PLUS 7 PRO

android裝咗冇人知啊嘛

S10

得罪講句 Samsung唔多care security
啲update又慢又少 兩年已經收皮

依家呢啲時勢真係唔建議用 android機嘅話pixel會好啲

駁唔到